中共：暫不屌柒加方暫停與香港引渡條約 稱保留屌鳩柒你的權利

北京就加方暫停與香港引渡條約保留反應權利
發佈時間 2020-07-06 16:21

中方強烈譴責加拿大暫停與香港的引渡條約，以及禁止向香港出口敏感軍事物品，強調會保留作出進一步反應的權利，一切後果完全由加方承擔。外交部發言人趙立堅指，加拿大的決定罔顧港區國安法有助「一國兩制」行穩致遠的基本事實，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政。 中方敦促加拿大立即糾正錯誤，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免對中加關係造成進一步的損害

原文網址：

加拿大：咁你放棄咗嗰班年輕人 我都唔客氣啦

簡直要多謝天朝不屌之恩啦

你暫停加拿大同香港嘅引渡條約
我取消中國同你加拿大嘅引渡條約

保留反應權利，發明新詞語

屌你老母真係生成器黎

次次都保留, 唔主動出擊, 先發制人, 點復興中華

反應唔到

準備緊更多人質外交

都唔知噏乜鳩

派國安去加拿大咬人返香港/支那呀嘛咁叻
成千萬加拿大,我睇你d咬人去